痴撚線 係灣仔交加里公廁 長期聚集gay佬

屌 啱啱上到去 有三個啊叔唔知聚埋做咩 有個仲要扯咗旗 咁我冇理佢啦 點知痾緊個時係咁偷望 勁撚驚。。。已經唔係第一次係個個公廁有基佬 我去個幾次都有啲奇怪人出現。。。

我以前係維園公廁,我有個gay佬望住我屙尿

可以點做？勁驚

含住對方條J等自己定一定驚

佢個時比我走,所以我就咁就走左去

比佢屌C眼

如果佢唔比你走 你就唔走？

去過九龍公園未

屌鳩佢
話：啤咩啤，未見過大蛇痾尿呀？
之後佢再啤咪直接痾落佢度

比佢屌,再到我屌番佢
佢含我再含番佢

個時我沒反應+佢講左句但我唔記得佢講乜

十幾廿年前基本上個個公厠都有

而家算少左好多

如果係後生gay就好了.....

我有個gay佬

堅係真，上個月我去過遇到相同經歷

吊完含 = 食屎

正喎， 今晚去排下隊先

你去得個度就預左比男人強姦